反社會人格

點解番工時間係電梯你要企左面啊？！

你奈我如何！我係要企左邊唔行